白痴一問,男人係咪要有返少少肌肉,體能正常先夠資格做SP?

如果瘦撚,有無資格做人SP?

先夠資格做男人

...如果唔鍾意做運動呢

屌,唯獨是對做運動無咩興趣

咁咪無資格lor

屌屌屌屌屌屌屌屌

究竟有咩運動係好玩

多人運動

例如

...你自己去Google啦

屌你

做運動好Q熱

樓主講下自己碌鳩幾長先啦

13CM

度過

膠都廢事俾

咁你憑咩吸引到啲女俾你屌

屌屌屌屌屌

無15CM

咁咪做0仔去比人屌囉,咪一樣係sp

無

有肚腩

非GAY

應肚即飛

比起做運動,睇書對我黎講吸引D

成日覺得智慧重要過武力

屌西需要咩智慧咁巴閉？

除左衫人地見到唔想同你扑野 咁點做人SP?

有錢就得啦